22:06 屯門即時

開始佔路

準備返屋企

黑衫都唔著有d

係邊個位，又係vcity?